撐警市民進入新界北總部 影晒全場大頭

多謝分享

實用PO冇人推

老豆s搵仔s

backup

已backup

ICAC

曱甴揸兜搶食

....

push

希望呀sir今次食得開心啦

唔知啜資源Sir 有冇去

人類總是

唔知對方有冇捉鬼呢？

唔怕神一般既隊友，只怕豬一般的隊友

Solomon is watching you

神級隊友

狗兜

重罵戰？推實用post啦

Backup呀屌

係咪有手足做無間道

推

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

邊位絲打喬裝藍屍咁毒

個個好似慌死無得食咁

原來係間諜

深入敵陣㗎個位絲
[member]要保護佢，千其唔好比藍屍起到佢底，一睇番個企位容咩易揾到[/member

啤梨哥

推
推
推

唔好推

食飯都著住件二噁英衫

食得二噁英多，呢餐可能係佢哋最後一餐

真係蒙左5個月，一鋪清袋

笑撚死

老豆搵仔話已經收到啦

感謝手足深入敵陣

再推

神隊友

點解爆唔入黨鐵站正門？

已經被極速起底兼上埋台灣新聞，原來啲畜生都幾醒目會自己攞碗俾主人裝飯。

唔怪得呢排咁小popo啦，原來有一堆就要出去清場，其他就係到開party 出去果堆真係唔抵 有份做冇份食

阿sir真係多謝曬佢地 食餐飯出曬樣，分分鐘變最後的晚餐

唔知啲野有冇加料呢

原來真係一隻隻狗樣

Tui

多謝晒

餓狗搶屎

哇.......

我都好想煮野比呀sir 食，唔知點先有機會呢

依班狗準備冚家鏟了

多謝 啊sir

每一區都要有
點可以淨係得新界北

留言：
「毅進同學聖誕聯歡會」

快d認人！！！！！急！！！！

正義必勝

應該係高級黑 黃間諜來

推到佢地以後要蒙臉食狗糧

北區手足做得好，請食下嘢啫。
平時見唔到樣，而家見哂，可以大大力表揚佢哋。。。

屌

人地蒙面蒙得咁辛苦 豬隊友一野to

tk

好波

@老豆搵仔

手足在玩命

召喚老豆搵仔

多謝

永遠都係輸在on9

落毒

聽住佢個旁白

成班古惑仔咁樣

沉默的大多數終於不再沉默

馬格尼茨基自助餐

請你食飯叫你同我影張相都唔得

藍絲係咁上下架喇

阿sir你將就下啦

豬隊友

正義必勝

Push

班藍屍真係唔係扮蠢架喎

個狗兜好傳神

不要說 ：推

請說：制共識、訂軍紀

真係神隱得好緊要
完全唔記得咗有個咁嘅嘢

阿叔好撚爽呀

如果條片俾人投訴到無左, 算唔算割蓆

支持Ivan

咁似啲監犯排隊攞飯 個兜

全部禿頭

早啲講啦 我都想慰勞下佢地

人一藍... 推

好撚似監犯開飯咁要職員分配俾你

天性嚟，狗最鐘意食得急同搶飯食

成班恐怖分子！！

成班大陸仔餓狗搶屎咁

芝加哥殺手 專殺自己友

正義必勝！

辛苦晒

CLS

開心share嘛

人蠢冇藥醫

人一藍腦就殘

Backup backup backup backup!

人蠢真係無藥醫
支持警察禁制令
拉唔拉好

比狗食咪啱囉

呢招有得撚喎！

唉啊唔小心cap圖印曬出嚟比人認得出咪好大濟

唔推唔得

飛影同志 辛苦了

老豆搵仔

下次扮下藍絲入差館先

低調 backup

千祈唔好backup再老豆搵仔

攞住個乞衣兜

終極黃絲飛影，直闖狗總玩命起底

第一句：希望呢一次阿sir會食得開心啦

阿sir真係多得你唔少

小心食物中毒

都話唔好推囉

每區都要有啦！

千祈唔好再推

關鳩你事咩飛影

好波

back up

Cap晒黎黎做貼圖

老豆搵仔同囝搵老豆老母既終極結合

驟眼睇以為係監獄派飯

支持阿sir
落地獄

笑撚到停唔到

好賤呀!

認住d撚樣

條片最尾條友望鏡頭
衰收尾

唔使認，下次一齊幫手煮野食, 希望呀Sir食得開心上路啦

唔好起底ahhh
犯法㗎!!!
絕對唔好ah

邊個放我上嚟

G持呀sir

多謝提供起底名單
阿sir會食得好開心架啦

成班犯咁 差隻橙同個杯

呢個係一個好方法

Thanks for sharing

尋親無罪 相認有理

D野食賣相衰過理大個抗爭飯堂

識玩

等佢地平時仲包得咁實 笑死

甴近平

大家要多多支持 送多幾餐自助餐 最好拍埋片證明

執柒咗佢啦

咦好似已經一早執柒咗

「希望每一區都有市民支持警隊」
我真係多撚謝哂你哋!歡迎繼續!

一鑊熟

阿蛇加油呀

呢啲真係鬼喇

唔好推呀

支持撐警活動

推推推

佢地成班都弱智
之前先有個番工果陣個樣就包實晒
一收工就瘋狂自拍擺上微博驚死人唔知佢咩樣咁

求高清片

Back up

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

蒙咗咁撚耐，一舖清袋

老豆搵仔會唔會又搞返次一樣嘅活動

.

拉

支持曱甴梗係要拍片打卡啦

臥底 為左起佢地底做到咁盡

一獲熟

笑4

有冇感覺到一路睇佢條片一路覺得佢講得好岩
曲到直咁

小妹唔識backup
有心人千其唔 好 backup呀

第一下聽到個陣都笑左 有得食好食有得玩好玩真係

原來咁簡單
十八區狗屋都要請黑警食飯
付出少少
收獲大大

老豆搵仔一定backup咗 逐個對緊
有排忙

21秒隻狗笑得咁開心 一轉頭見到有Cam即刻嚇到心都離埋

隔左咁耐先知原來阿蛇有眼耳口鼻

其實點解會夠膽食
呢度隨時幾十億

Backup

why

一定好好食， 未食完都邊趙邊搶食

拉拉拉

阿蛇食多啲

典解可入去用納稅人嘅錢開大食會

冇波

甴近平
曱甴平

見到佢地坐都冇得坐 要企起身捧住個兜食野 真係好似乞衣

好似坐監放lunch咁

一齊入黎認人

唉我屌笑撚死
啲藍絲真係冇撚腦
推爆佢
一日condom仔 一世condom仔

com-office@icac.org.hk
enquiry@ombudsman.hk
enq@ipcc.org.hk
ceo@ceo.gov.hk
cso@cso.gov.hk
sbeng@sb.gov.hk
csbcomp@csb.gov.hk

投訴大量警員涉嫌非法接受款待/公職人員行為失當

敬啟者：

本人從網上片段得悉有香港警察接受宴請款待，特此作出投訴並要求嚴肅跟進。

該片段連結已載於下方。片段中可見大批警員穿著不整齊制服並接受宴請款待。

根據公務員守則，「公務員不應接受過分慷慨、豐厚或頻密的款待。事實上， 他們不應接受任何可能有下列後果的款待，包括引致任何令公眾認為可能或實際出現的利益衝突；使自己在執行職務時要報答人情；使人認為自己履行公務時可能會有所偏袒；或損害本身或政府的聲譽。公務員遇到有人向他提供款待時，應審慎考慮有關款待是否：
過分豐厚–應考慮款待的價值、內容、頻密程度和性質；
不適當–應考慮授受雙方之間的關係（例如是否有直接公事往來）；或
不宜接受–應考慮對方的品格等因素。」

本人對上述警隊人員是否有緊遵公務員守則及防止賄賂條例存疑。另外，本人亦懷疑有警員於執行職務期間擅離職守及沒有緊遵用膳時間用膳，對公共服務及安全構成極大影響。

本人特此致函，促請政府嚴肅跟進，如有貪污或公職人員行為失當，絕不姑息。本人要求政府於服務承諾期內給予本人答覆，否則將廣傳各大媒體作進一步跟進。

你個名

片段連結：

揸住個狗兜食嘢

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

pish

咁就好啦
有得忙代表有人要頭痕啦

敵人比晒機會 俄國特工準備做野
下次是最後的晚餐

熱心市民好有愛
餵飽阿sir

好多曱甴大頭

老豆，有人搵你呀

平時遮曬全身都無用囉
一下開曬你樣

蒙嘴食嘛

仲拉

拉鬼到咩警犬

繼續拉啦

推呀

繼續拉

依招幾好 我下次又扮藍絲搵入去影先

老豆，有人俾野你做

警隊遲下會唔會考慮資助警員整容

G持撐警行動
一定要記錄低呀Sir開懷嘅笑容

餓狗搶屎領狗糧

佢有冇犯禁制令

係唔係手足黎架

大家唔好再推啦

呢個世界係有公理

求大合照

多謝晒 好多小強

屌嗱嗱聲backup la!

Wah...

根本唔係鬼- -係班藍絲低能好自豪咁自爆

拉得，show曬狗樣，有禁制令

大家放心..段片老豆搵囝已經收到好多手足SEND比佢

笑左

好似成班乞衣乞飯食咁

死咗好耐啦，條屍比777食咗，留翻啲西瓜我地自己食仲好

見琲有野食就即刻放鬆晒

狗即係狗

阿蛇佢犯禁制令喎

成班綠曱甴開餐

鬼！

大家唔好推啦

S

毅進同學聖誕聯歡會

咪撚洗啦 有撚用咩 721查左咩出黎啊ICAC

專業

無極限黑暗兵法

如果d食物有毒咁點有d擔心警察

呢個世界係有公里架

藍絲果然蠢撚到成隻豬閪咁

唔知TG彈殼炒飯咩味呢

ON9真係無藥醫

唔知點解多數啲藍絲講野都係低學歷師奶/阿叔聲，然後講啲好膚淺空泛嘅說話....
乜撚正義之光啊之類，高達咁款

手足深入敵陣

好好味咁喎

逐隻逐隻起底

手土

多謝手足深入虎穴

凍撚水召喚

D

抄中大?又監獄式畢餸

好多支那樣真心

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

監獄派飯

阿Sir好靚仔呀

老豆搵仔有排忙啦

殺人犯強姦犯

多謝手足

Popo: 我真係多撚謝你呀

推啊 支持香港警察

有個大學同學
屌你老母原來走左去做狗

果然人一藍

隊友真係好重要

大型狗場

二噁英源頭交叉感染

Backup please

Cls

人一藍 腦便？

多謝提供

豬一樣隊友

我見到咩叫餓狗搶屎

boxxing

邊個做嘅
出嚟認咗佢

好似成班囚友放飯咁

晒鳩氣啦

Backup plz

新界北總部班撚樣

唔蒙面食

藍絲真係好撚冇腦

你自己唔做就算啦
和理非做D野都唔得咩

我地都有臥底

原來藍絲先係究極老豆揾仔

搵都要時間

tuiii

哇呢d隊友

好多綠色嘅警察叔叔
點解佢地唔蒙面嘅

豬隊友真係屌撚得佢唔少

做得好

嘩，認到個識嘅，佢好型呀，我要同爸爸講

呀蛇一定開心

小學生大食會

有時真係忍唔住笑既

平時買新狗糧比隻狗 我都會對隻狗咁講

大排延席咁開心 黑警算唔算收受利益

曱甴近平

好似話食落肚嗰啲唔計

如果佢地送d自助餐落唒老鼠藥咁點算

spy

佢哋唔係扮
係真係on9㗎

邊位手足混左入去做臥底咁叻叻

禁制令呢？

中撚哂伏d狗

老豆搵仔啦！

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

睇嚟藍絲其中一個優點就係好鐘意話俾人知佢做緊咩

唔係點知做左
去收錢

Cap圖

dogs...

人一藍

唔推唔係人啦

日蒙夜蒙

無碼 流出

人一藍
我真係多謝哂你地啊

香港盛在有icac

唔讀書真係好撚慘
自己吸毒就黎死又唔知
賣撚晒豬隊友又唔知
仲好撚自豪咁

邊撚到來嘅迷之智商，唉

笑話黎

少少野食d狗已經咁開心......呢隻品種真係低賤

唔好咁啦人哋做好心

我覺得下次藍絲要上埋前線,派飯畀啲阿sir食囉

嘩，咁做唔啱喎，你地唔好亂推
拉

backup ed

用番果個兜

由佢拍呢條片開始 我就知道正義必勝

唔好再推

擺警員個樣上嚟好似犯法㗎喎，我哋真係唔好推， 唔好做犯法嘢!

喂呀～

tui....

個兜設計得幾好，唔錯唔錯

大埔狗

影個條友會被自殺

幫推

你估真係有心請佢地食咩，
影低晒佢地向上面交功課話愛國愛港claim錢咋

推多下先

好有愛

特別滋味掛

有日路過見到曱甴屋門前成堆人唔知做咩 原來喺度排隊入去派曱甴飯

有隻狗望到個鏡頭之後窒左一窒

麻容包福袋

831

藍c豬隊友

721 831 10

好和諧好開心，
唔似好大壓力吖。

成班暴徒放飯

用狗兜食飯

幾時到全港警署搞大食會

成堆難民咁款

笑到pk

如果啲嘢食有老鼠藥就大鑊

認撚住呢班撚樣

唔知算唔算接受利益及款待，係唔係叫得ICAC

Pushhhhhhhh

咁多大陸佬樣

辛苦哂

監犯拎飯咁

成班豬隊友

老豆你啲仔係到

集體食物中毒就好笑

尋日立場朝早live
得佢一間
啲黑警無戴罩
突然有個大叫「有記者」
即刻個個戴返狗罩
淆撚到

新界北交通部

其實喺有人混左入去影大頭咋掛
每次撑警活動都有人影大頭
唔通心口寫住我喺 CIA 咩

愛國名義活動最易滲透

香港本來就喺間諜之都。。。美領特工成千人。。。你以為CIA 一定要係外國人樣？

有得開party, 阿sir madam就開心啦

啲食相

Thx 前線偽藍

食埋今餐就冇得再食啦

以後要有送飯師

幫人定害人呀

休班警

咁似盂蘭節 祭亡魂咁款

辛苦手足

大師兄要返黎喇

唔好起底呀

藍絲：一隻2000萬

推啦 殺人犯 強姦犯

做咩食野都唔戴返個罩咁失策啊

曱近平

有冇犯禁制令

派飯加料 二噁英 高招

老豆搵仔鎮魂曲

I
Can't
Arrest
Cockroaches

成班毒甲甴同藍屍攬炒

好多人
又咁多野食

咁多綠衫 食哂啲二噁英落肚

高質

你睇下佢地笑得幾開心
依家都唔知老豆幾擔心佢呀
仲順便入埋清算LIST

屌推

Who?

見到新界北即刻有極醜惡把聲
“新界北總部戇撚鳩鳩，傻閪呀”

Back up ar

Push 啊

感謝手足

老豆揾仔

狗場餵狗

警嫂唔俾黑警返屋企食飯！

黃扮藍既手足？

不分化、不割蓆、不篤灰、為民除害

好多呀蛇大頭

原來班on9 真係係會著住綠色衫通街走，仲要食野。。。

文職個班垃圾多得佢地唔少

食完上路啦
從此香港人
下代都受化武影響
黑警們小心生仔無JJ

勁似監倉輪飯

Pushhh

希望阿Sir佢哋食得開心啦，似落咗嘢

明顯有鬼 內奸

唔怕神一樣既對手

段片條友：希望你地食得開心
安心上路

幫你推

721
811
831
101
1111

便衣上曬
叫年紀大幫黃下次去幫手影啦
最後加下瀉藥比佢地

高汁

笑撚左 辛苦哂手足

人蠢無藥醫

認得一個中同

有内鬼 !

隔MON都FEEL到難食

不怕神一般的對手，

黑暗兵法

左面果班都唔似香港人

多謝晒！蒙面都冇撚用啦食啦！食得開心啲

好多藍絲大媽其實係鬼

wa

見到好似有個識.

Thank You
我愛藍絲

臥底嚟

希望今次啊sir佢哋食得開心啦

我聽到都心諗佢係曲定直

逐個黎，一個一個，五洗急！一個都不會少！

當年唔記得邊過國家d間諜班
成班畢業影相又係影曬大頭照
畢業變失業

相中冇人類，只係見到狗同豬

笑死

深入敵陣

咩圖黎

我都想煮嘢俾阿蛇食

起

唔似

撞

狗隻大頭

警甴日日恐怖組織咁出街殺人驚死人知, 點知比豬隊友一鑊出賣晒

希望啲阿sir食得開心啦
呢句好撚鬼

慰安婦自動獻身

唔好推啊

款待指供應在即場享用的食物或飲品，以及同時提供的其他款待，例如歌舞表演等。雖然接受款待並不會抵觸【防止賄賂條例】，個別部門仍會就職員接受款待的情況作出規定。

有無手足轉比蘋果日報 煲大件事。 再等蘋果記者問警察？

diu

名符其實，話你ON9驚你嬲

老豆搵仔可以開工

平時蒙哂面都冇用
一野俾人影哂

有啲着住綠色嘅T恤，好似解放軍嗰啲官兵咁呀

721831101

ip都唔洗check

多謝潛入撐警既手足捐獻
深入敵陣

好清要表揚阿sir

大丁？

唔該曬手足深入敵營

啲狗會唔會覺得佢地好受歡迎

tui

高手

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

IP都唔洗check

二噁英雄

廉署？

豬隊友真可怕

話左比老豆知未

backuppppp

手足黎用食物深入虎穴影大頭

其實幾好,沉默既大多數

對定成日混入黎扮自己友
我地又用返喱招去藍絲場到玩

阿蛇好靚仔呀

原來咁就可以影晒大頭
老豆搵仔有排忙

緊係會啦
結果形成強烈對比之下咪更加憎恨示威者囉

突然好多野做

最後晚餐

認得一隻

正經post係推唔到 因為5毛推分化post

條麻甩狗睇落似大肚喎

應該要落瀉藥

神一般的隊友

老豆揾仔要開OT

辛苦老豆搵仔

搵仔啦

催淚彈係政府死穴

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

比豬隊友出賣唔知係咩感覺呢

A.老豆送飯搵仔聯歡會
B.ICAC放蛇反貪行動會
C.動物協會人道送食行動會

卧底手足

多謝呢位卧底，深入曱甴總部

推啊屌

又有臥底

以後d藍絲撐警交流片up唔up好

終極搵仔

傻閪⋯ 你地唔只係沉默一群 仲係愚蠢既一群

條四眼咁似er er

認人

正

唔UP交唔到功課 沒錢收

咁佢地戒心真係好低
過街老鼠都敢亂食人送嘅野，唔怕人落毒？

好多狗 用埋狗兜

撐警人士真係呢個世上最聰明最有智慧嘅生物
仲無視個禁制令

P牌照大力推

發夢聽到有個阿叔叫走啦曱甴
隻狗thumbs up 以為人地話黑衣人
跟住呀叔話舉乜撚野手指呀，講緊你呀
佢地真心以為好多人撐架

Back up 呀！

快d send比藍絲: 卧底進入警局，以派飯名義影警察大頭作起底之用

呀蛇慘被臥底篤灰

推 多謝藍絲

平時蒙面蒙得咁辛苦，而家比藍屍攪彎晒

神一般的對手

啲籃絲點解講嘢都輕度弱智咁

p

It was at this moment, he knew HE FUCKED UP

成班冚家產
平時都係靠飲飲食食
來攞/俾油水

oish

藍絲身在曹營心在漢

千祈啊好

狗命很賤
一餐免費飯出賣全家

用狗兜食狗糧做狗事直係狗

成班乞衣搶食

唔好推啦屌
比老豆搵仔知道點算

實用到呢

佢哋唔驚俾人加料咩？ 加口水、吐啖痰嗰啲都食唔出

Sorry, we couldn’t find that page

唔好亂嚟

咁多
做死老豆搵仔

支持

好想做個個廚 煮野比阿sir食

一聽我以為曲
仲要啲語氣膠膠地咁

on9

啊蛇加油

d popo休息緊仲着住件二噁英衫食野
希望你地食得開心啦

全段片都係支找啊sir
咁Madam 呢？公然性別歧視
葛佩帆女權撚呢？

無視禁制令

有排搵

香港仲有好多好人好事

真係敢食？
佢點知全部都撐警

起緊底啦
去老豆搵仔睇啦

嘩正

，

會唔會有人搞佢哋先...

成班狗中晒計 多謝黃店手足

食得你咁開心

做狗乞米

唔好推比老豆搵仔

仲要咁撚清，多謝藍絲

推呀屌你老母

真正好市民

個個餓狗咁

文職嗰班都食埋一份
屌你，你無份去打㗎
食晒啲兄弟嘅資源

推下先

S級影片

招魂呀

推手

癡線......... 可唔可以報警告呢班人 有禁制令架！ 出哂警員樣上網犯法！ 一陣有人起哂底 仲死！

好好笑

多謝藍絲有趣分享

一有狗糧就成隻狗樣露曬出黎
果然係狗
又可慢慢點相了

多謝sources

backup先

呢D錢比得過

一餐狗飯就佢個新界北剷起

Mon post狗hello
係呀係呀 對號入座啦
你哋已經認咗你哋係狗啦
香港警狗 正一垃圾
警甴！

Lm

呢堆係咪內鬼

Molamola

個飯兜好似狗糧個兜

正呀

鐘意派到人入去影大頭

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

淘宝狗兜

唔好推啦

木馬屠城

甴曱平

笑撚死咩

[和理塞] 連續塞足五日嘅體會

新職業: 間諜

tui 老豆揾仔